{
    "product_id": "laptop-msi-modern-14-c11m-i3-011vn",
    "url": "https://thegioididong.com/laptop/msi-modern-14-c11m-i3-011vn",
    "questions_answers": [
        {
            "qa_id": "p_laptop-msi-modern-14-c11m-i3-011vn_qa_01",
            "question": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "8.490.000₫ *",
            "long_answer": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) có giá 8.490.000₫ *."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-msi-modern-14-c11m-i3-011vn_qa_02",
            "question": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) có thiết kế như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Vỏ nhựa",
            "long_answer": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) có thiết kế vỏ nhựa."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-msi-modern-14-c11m-i3-011vn_qa_03",
            "question": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) có kích thước và khối lượng như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 319.9 mm - Rộng 223 mm - Dày 19.35 mm - Nặng 1.4 kg",
            "long_answer": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) có kích thước: Dài 319.9 mm, Rộng 223 mm, Dày 19.35 mm và nặng 1.4 kg."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-msi-modern-14-c11m-i3-011vn_qa_04",
            "question": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Bộ xử lý: Intel Core i3 Tiger Lake - 1115G4, Số nhân: 2, Số luồng: 4, Tốc độ CPU: 3.00 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.1 GHz, Bộ nhớ RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 (Onboard), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe, Màn hình: 14 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Công nghệ màn hình: Tấm nền IPS, Chống chói Anti Glare, Card màn hình: Card tích hợp - Intel UHD Graphics, Công nghệ âm thanh: Realtek High Definition Audio, Cổng giao tiếp: Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 3.2, HDMI, 1 x USB Type-C 3.2 (hỗ trợ Power Delivery), 2 x USB 2.0, Kết nối không dây: Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax), Khe đọc thẻ nhớ: Micro SD, Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Đơn sắc - Màu trắng, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 39 Wh, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2022",
            "long_answer": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) có thông số kỹ thuật: Bộ xử lý: Intel Core i3 Tiger Lake - 1115G4, Số nhân: 2, Số luồng: 4, Tốc độ CPU: 3.00 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.1 GHz, Bộ nhớ RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 (Onboard), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe, Màn hình: 14 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Công nghệ màn hình: Tấm nền IPS, Chống chói Anti Glare, Card màn hình: Card tích hợp - Intel UHD Graphics, Công nghệ âm thanh: Realtek High Definition Audio, Cổng giao tiếp: Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 3.2, HDMI, 1 x USB Type-C 3.2 (hỗ trợ Power Delivery), 2 x USB 2.0, Kết nối không dây: Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax), Khe đọc thẻ nhớ: Micro SD, Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Đơn sắc - Màu trắng, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 39 Wh, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2022."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-msi-modern-14-c11m-i3-011vn_qa_05",
            "question": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) có đánh giá bao nhiêu điểm?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.3",
            "long_answer": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) có đánh giá trung bình là 4.3 điểm."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-msi-modern-14-c11m-i3-011vn_qa_06",
            "question": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) có bao nhiêu màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Không có thông tin",
            "long_answer": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) không có thông tin về màu sắc."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-msi-modern-14-c11m-i3-011vn_qa_07",
            "question": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) có khuyến mãi áp dụng đến khi nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Giá và khuyến mãi dự kiến áp dụng đến 23:00 | 01/05",
            "long_answer": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) có khuyến mãi dự kiến áp dụng đến 23:00 | 01/05."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-msi-modern-14-c11m-i3-011vn_qa_08",
            "question": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) có hỗ trợ RAM tối đa không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Không hỗ trợ nâng cấp",
            "long_answer": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) không hỗ trợ nâng cấp RAM tối đa."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-msi-modern-14-c11m-i3-011vn_qa_09",
            "question": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) có card màn hình tích hợp loại gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Card tích hợp - Intel UHD Graphics",
            "long_answer": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) có card màn hình tích hợp loại Intel UHD Graphics."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-msi-modern-14-c11m-i3-011vn_qa_10",
            "question": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) có kết nối không dây loại gì?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax)",
            "long_answer": "Laptop MSI Modern 14 C11M i3 1115G4/8GB/512GB/Win11 (011VN) có kết nối không dây Bluetooth 5.2 và Wi-Fi 6 (802.11ax)."
        }
    ]
}